想問下 交通會唔會比義士塞到只可出不可入？

如果係既話 香港會好撚危險
全撚部塞撚住係港島

清油污清撚死班清道夫 人地咁低人工 會唔會做死人地

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

希望和理非抗爭

更多既佔領係無用架

希望警方可以預防呢招低成本 難捉既手段